5.5k打機 list求評

顯示卡轉rx570 4gb
ram轉3000hz

1060 3GB 同RX 570 4GB 比，有咩分別？

性能黎講前者勁啲，不過後者有4GB既V RAM，有game有機會爆多過3GB，到時後者既性能會勁過前者，所以部份人會較推薦後者

比多幾舊落隻 SSD 啦

咁不如1060 6gb啦

Budget係咁多就咁多架啦

唔要機箱

WT....

裸機點防塵